見完面後msg已讀不回,係好事定壞事

1.證明你唔岩佢,可以死心，唔洗心掛掛
2.另一方面自己又會好hurt，因為好似自己唔好，對方係你生命中消失了，明明之前重會成日傾。連小小希望都無

好事 代表佢怕醜 緊張到唔敢覆你

對將來係好事唔駛哂時間 對而家係壞事因為好撚hurt

佢唔應咪唔好理佢囉
呢D野雙向

唔覆你就收皮啦
全世界得一條女?
定你廢到冇本事溝另一條女

係，不過會變得懷疑人生

巴打吊得好，但諗住做唔到情侶，普通傾計都得掛

無換相咩

唔好咁傻
玩得呢啲嘅女都係想識仔
冇興趣仲花時間落你身上做乜
邊個得閒同你做朋友

😭😭😭你岩

好事！對佢嚟講

你係咪成日share埋啲嘢搞到人哋唔識回你

唔係，見面前都係果d msg

不過其實主要係探討對方果個行為

因為你好柒

好明顯係等緊你開口講去爆房